我有個建議

為左應對可能會在不久之後既將來會面世既緊急法
避免連登熄機大家不知所措
建議整定全年既日程表
之後每年都係咁loop直至五大訴求成功爭取為止

推

連登熄機都有其他溝通渠道架嘛
無人知聽日會發生咩事，喺咁動蕩嘅局面底下，事態發展係會急速轉變，plan 到咁遠無乜意義
就好似天氣報告咁，距離今日越遠，預測就會遠唔準確